屋企層樓

上年仲係6000呎

啱啱睇 叫價到11000

2手居屋黎

發生左咩事 想了解下

平時無留意開樓市 屋企人又唔識投資

唔賣唔按升到20000都唔關你事啦

等睇有aa衝入黎

樓豬屋企6000呎，真好

自住樓有咩用 一係你就賣轉租 但再升就慘

睇lump sum幾錢同埋邊個屋苑
依家居屋係咁破頂 今日先出左單9球居屋
理論上如果lump sum大 可以full pay換間好啲既私樓/換區份